{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/g3-myeongdong.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "G3 호텔 충무로"
    },
    "text": "G3ホテル忠武路は、ソウル中区忠武路7に位置する4つ星ホテルです。 明洞駅からは9分の距離にあり、明洞聖堂からは1.1km、芳山市場からは16分の距離にあります。 宿の内部には、それぞれの客室ごとに専用バスルームが設けられており、エアコンと無料Wi-Fiが完備されています。 フィットネスセンターもご利用いただけます。 24 時間フロントデスクやビジネスセンター、両替サービスも提供しています。 全客室には薄型テレビが備えられており、一部の客室では都市の眺めが楽しめます。 また、ベッドリネンやタオルなどがそれぞれの客室に用意されています。 宗廟、広蔵市場、東大門市場などの主要名所が近くに位置し、金浦国際空港からは20kmの距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテル忠武路はソウル中区忠武路7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの駅までの距離は何分ですか？",
            "answer": "ホテルから明洞駅までの距離は9分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから明洞聖堂までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "ホテルから明洞聖堂までの距離は1.1キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから芳山市場までの距離は何分ですか？",
            "answer": "ホテルから芳山市場までの距離は16分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には専用バスルーム、エアコン、無料Wi-Fiが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはフィットネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの受付は何時まで対応していますか？",
            "answer": "ホテルの受付は24時間対応しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはビジネスセンターがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで外貨両替サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルで外貨両替サービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはテレビが備わっていますか？",
            "answer": "はい、ホテルの全客室には薄型テレビが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金浦国際空港までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "ホテルから金浦国際空港までの距離は20キロメートルです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 371
    }
}